有冇人而加一齊玩fortnite?

留低id一齊玩，換咗新mic
玩到12點

新手...啱啱安裝pc版

推

新手 留ID 我加你

Foodgiver